LIHKG 可能係世界上最好的討論區

留名等睇隔離台收皮

係咪最好就唔知
至少好過舊登

一齊推post 撐旺個場

推